[馬撚又然暨支共港共香港警察繼續死全家]皇家馬德里球迷吹水區(230)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

垃圾 1001唔開

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

再表揚馬撚今季第一次聯賽上陣
控第一腳 就入波

開post temp

一扭七ISCO巴打個人畫集

大家可以去支持下

世三同馬撚聯賽各入一球
馬撚=世三
不服來電

馬撚第一腳就入＞世三

點解呢隊垃圾上下半場表現差咁遠

覓膠有冇牙維扮我朗慶祝gif

我都想睇返

其實上半場都唔差 只係牙維未打開到缺口
同一場同一個位佢做咗10幾次佢總有一次會做到嘢

搭單問馬撚拍章gif

一出即入

打曼keep住團火真係可以ff下 雖然只有一成機會左右

覓膠死阿狗唔睇我皇夜波的

呢場係贏下半場個中場
對曼城仲難搶

曼城一嚟中場更強，二嚟前鋒把握力更強

到時冇得揀一定要鬥逼架啦 不過曼城後防唔勁 睇下自己造化了

我會誓死捍衛賓斯馬

老實講 阿維今日係生猛 但過人成功率低過平時好多
上半場直頭想打柒佢添

唔知到時laporte出唔出到
不過我地出唔到拉膠都擇洗前面入波都唔夠後面輸

收到風C朗半場入咗更衣室教拖狗波
呢場唔關拖狗事

其實牙維已經進步咗好多
上季蘇蛇淨係識俾波佢扭晒佢
今季同文迪 細路 卻 賓都多咗好多配合 多咗好多走身後等直線嘅波 技術又好咗
希望佢啲傳中同射波可以好啲

講得好!

深夜唔見覓膠就知佢用番自己意志

咁仆街了
全隊中肺炎

拖狗out!

新牙朗

你中風

牙維點睇拖daddy下半場技術性擊敗巴狗

冇計 佢平時扭開嗰啲可能只係啲單純防守勁但慢啲嘅
今場嗰semedo快到牙維爆唔到

-6 football

好撚開心 主場贏打吡

黑朗

真

打呲

有冇馬撚慶祝gif

打丁

鏝狗爆閘

仲要係牙維, 馬撚入波

佢有排教
牙朗後天嘅努力 牙維應該比唔上

收左錢就控制下把口啦獌狗

直接堆填區 please

派多50啦

屌 有source話牙朗half time 去左更衣室

easy goal：好耐冇揸過阿朗個波

自1974-1975賽季的MiguelÁngel以來，
高圖爾斯係第一位係一個賽季對巴塞都冇失波的門將！

反二五呢

伊斯高只中意粒lin

勁能到

有冇沾屎今季相關紀錄

25今季真係好癲

咪25

有冇馬撚熱血慶祝.gif？

而家見到25係有種安心既感覺

咪爆啦

Ho ball

u out

benshitma

俾次機會嚟

唔覺 成日唔剃鬚搞到個樣好頹廢 死老豆咁既樣

馬撚值得更多機會

Areloa 單手接波霸氣好多

臭師兄

番去打籃球

仲唔返過去

果邊班老坑睇完波就訓晒

佩仔塊面肉酸到

有人改做牙維未

其實好柒

屌 我都覺

跳到無力

牙維果球求鳩其射都入到

易入既佢通常都唔入

以前係咁

賓狗唔會

唔識正常射門

@OptaJose: 1 - Vinícius Júnior (19 years and 233 days) has become the youngest player to score in #ElClásico in @LaLigaEN in the 21st century, breaking the record previously held by Lionel Messi in March 2007 (19y 259d). Explosion.

以牙維的射術
入到波已經好勁

難入既佢更加唔會入

折射球王你識乜

拖dad

仲柒 宜家就咁跳一跳好似無咁肉酸

馬撚點都好過黑仔域

是但啦 勁極都係得十分鐘落場

你知我知 單眼佬都知 佩雷斯都知

我覺得個球唔係中人一定俾龍救到

牙朗真教練

對鏝真心可以試下佢

下季中場Casemiro Kroos Valverde Odegaard Isco Reinier

#96賤種猁狗死全家
引用者中肺炎

拖dad叫佢入去

獌狗咬猁狗真係特別用力

Isco賣俾鏝交換KDB
唔介意老卻走埋

卻老今季幾有用喎
佢唔好場場出 唔好搭摩迪無咩問題

賣25show比KDB 睇我地既誠意

爆啊

Mariano Díaz (at 52 seconds) today scored the fastest goal of a substitute in the history of El Clasico.

Beats the record of Higuain (which marked 58 seconds in the Clasico played on May 7, 2008.

[via
@2010MisterChip
]

Hazard will be operated on his injured ankle on Thursday in US. [Onda Cero]

琴晚冇睇晒
但想知出 kroos valverde casemiro 同上場出modric分別大唔大
係咪好左定差唔多

下季要買後備防中啦

Modric <> Brozovic

嘩 綠豆都上水

你都回歸

綠豆都上水了
世清依然笠緊水

廿5到

跟開你學野

其實今場真係廢鬥廢 我地係贏牙朗回家打氣

禾朗

Isco最近幾場唔差喎
整多隻防中就差唔多

你收皮啦

你唔幫我？

我駁5到

又唔賣伊啦

換KDB

屌牠就得了

同你一樣

換撚哂成條鋒線先掂

朗

喺意大利玩夠回家未

牙維再練下佢嘅鳩射應該可以成為own goal神射手

98 再唔幫拖 你就比肉酸吊！

ff系列 - 想鳩白幫拖

笠水黎講我敢認第二 得世清敢認第一

莫講話幫拖 仲要繼續25佢

屌你老母 今日處決你條女

Lucas Vazquez played his 200th game for Real Madrid against Barcelona. The youth team graduate, who is playing his fifth season as a first team player, has won 137 games, 11 titles and scored 24 goals

Isco had his 300th game with Real Madrid. He reaches this figure in his seventh season as a Madrid player and so far he has won 211 matches, 15 titles and scored 51 goals.

Real Madrid officials were very happy with Cristiano's presence at the Bernabeu last night, Florentino Perez even offered Cristiano the player's VIP box but he didn't accept as Cristiano didn't want to disrespect his current club. [@Marca]

3月未改名?

佩仔已原諒牙朗...世紀大和解

Ching又燈

我幾時燈過 燈就唔會射手榜第2

諗起當年卡路士佢哋幾個巴西仔，瞓喺地下伸腳向天個慶祝動作
係咪巴西人都會慶祝得咁柒

Eden Hazard will undergo surgery on his ankle in Dallas (VS) later this week.

Real Madrid have a good relationship with some NBA / NFL specialists. Dr. Daniel Cooper, head of medical of the Dallas Cowboys, is a consultant for Real. The Carrell Clinic has a few ankle/foot experts like Dr. Eugene Curry, who did surgery on Dirk Nowitzki.

黑撚到五官都冇左樣

接番朗仔去皇馬青訓先

Enjoy孤獨 皇馬慶祝唔見巴利

皇家馬德里喺「國家打吡」激情贏波，全隊上下當然興奮莫名，不過今仗坐足90分鐘冷板嘅加里夫巴利，完場後就繼續做佢嘅「孤獨精」。比賽完畢後，皇馬全隊職球員喺更衣室內狂歡，不過《阿斯報》就影到加里夫巴利完場後第1時間揸車走人。

喺皇馬更衣室內，全隊球員一齊開心慶祝，連養傷嘅夏薩特同馬高阿辛斯奧、冇入選大名單嘅盧卡祖域及巴謙戴亞斯都有參與，一齊拎起200號、300號、500號波衫，賀盧卡斯華斯基斯、艾斯高同賓施馬分別第200次、300次同500次為皇馬上陣。

加里夫巴利今季曾經被影到，喺皇馬比賽未完場前就離開球場，今次佢等到完咗場先走，已經算係好畀面啦！

Go home la diu

馬撚 deserves more

好型

足球界符家浚

踢佢去武漢啦屌佢老母臭閪
曬撚左個後備位

拉莫斯反擊碧基「最差」論

【Now Sports-體育】巴塞隆拿周日西甲以0:2作客不敵皇家馬德里，不過中堅碧基賽後指皇馬今場表現差勁，皇馬後衛沙治奧拉莫斯為此作出反擊。

雖然勝利的一方是皇家馬德里，不過碧基（Gerard Pique）說：「在上半場的皇馬，是我於班拿貝看過最差的皇馬，可惜我們錯失了傷害他們的機會。」皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）當然不認同，且立即作出反擊，指如果這樣能夠擊敗強勁的對手，他很樂意在每場國家打吡都有同樣的表現。

拉莫斯說，「每個人的意見都值得尊重。我為皇馬披甲是要贏盡每場國家打吡，並在上半場有他所謂的差勁表現。今場的策略不同，在上半場我們沒有太多控球，下半場我們決定去馬，他們不是太精神，因此我們開始創造機會。」

這場勝仗令皇馬登上榜首，領先巴塞隆拿1分，目前西甲尚餘12場比賽。

圖片來源 : ©AFP

Ma Lun

世三條玻璃狗幾時還番件7號比馬撚

唔洗啦 不祥號碼比d廢人著得架啦
牙朗之後冇人著得起

發覺牙維同洛迪高係輪住勁

拖DAD玩爛左世3 我屌爆你個拖DAD

你甘能叻叫你老細買麥包皮囉

牠只是一隻狗

Talk Good!

一早講左佢代替唔到牙朗

You help me I help you

180m done deal

出cheat都買唔到

肉酸狗

Bald就嚟肉酸過肉酸

拖狗 : 那 你出去拖下時間就收工啦
馬撚 : 得啦得啦 含撚啦屌你老母

你讀drama?

弱智狗太撚得閒啦

Ching又秒

無論點畫都好樣衰

西甲捐5噸搓手液予武漢

【Now Sports-體育】西甲賽會周一宣佈，向新型冠狀病毒疫情嚴重的中國城市武漢，捐贈5噸消毒搓手液。

西甲賽會的商業及發展總監馬約（Oscar Mayo）表示：「我們希望以表達及分施我們對於中國人民的支持，特別是身在武漢的人。」

中超球會武漢卓爾在1月去到西班牙進行季前集訓，但因為新型冠狀病毒肆虐中國，所以被逼滯留，未能回國。西甲賽會周日便邀請了武漢卓爾到總部，以示支持。大軍更入場觀看了皇家馬德里迎戰巴塞隆拿的國家打吡。

武漢卓爾教練為西班牙人荷西干沙利尼表示：「球隊很希望返回武漢，好讓我們能夠透過足球，在這個危難之中為當地人民打氣。」

由中國財團持有的西甲愛斯賓奴，在上月已經捐出45萬個口罩到中國。

Haaland (BVB): "Real Madrid? “It's always nice when the big clubs are interested. It means you've done something right."

"F*cked up, resigned and dejected," were the three words used to describe Barcelona's dressing room by a source after the loss to Real Madrid in the Clásico on Sunday night. [@diarioas]

近十年你覺得有邊幾位防中好勁？

#121 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇公海講皇馬真係得啖笑
一啖沙糖一啖屎
10冠個季講得好地地之後就錯撚晒

如果碧基條柒頭唔出腳令個波改變方向，牙給維嗰球咪又係射畀龍門

當然，又唔係抺殺晒佢嘅功勞。足球就係咁，有時係好波不如好運

拖狗不嬲都贏運

條友不過十啖屎俾一啖砂糖
攞嚟換件真世界級好過

點畫都咁柒

無可否認佢係有運，但齋靠運可以三連歐就好難講得通 ...

下場作客曼城咪知：究竟佢嘅好運可唔可以救到呢隊皇

米反啦

反你

靠牙朗 今季贏唔到聯賽就知佢係靠運

躝啦拖狗

我覺得係運 + 整隊波嘅人腳配合 + 狀態 + 排陣。牙朗冇輸送都一樣死 ...

如果齋靠牙朗，祖記上年攞咗歐聯啦

今季防守改善左咁多
牙朗係度應該有得爭歐聯

雖然係假設：就算牙朗响度都難，三連歐個班底老晒，老一年已經差好遠 ... 你諗下當年除咗牙朗其他人都識入波 ... 家下？...

似肉酸

咁前幾年 中後場的確世界級
啲狀態冇呢兩年咁頹

至少今季西甲會穩好多

雖然呢度好多人反拖，但對比起蘇 sir 同盧柏迪古，拖係先搞番好後防 / 中場控球，再搞前鋒，整隊波的確係穩定咗，但要衝冠就要慢慢再睇

盧柏迪古好高控球喎

重用VVD同買Mendy係拖今季最大貢獻

蘇dad

好

高控球但輸波呢，主場打吡對疤輸 1-5 喎

蘇狗含撚死啦

盧蛇沒運咋

你含膠橙

好！

盧狗生肺炎啦
開壞曬個頭

個個靠運不如搓包揼算啦，踢乜鬼波

一日最衰都係盧狗

拖狗躝未

咁運氣都係實力既一種

希望盧狗教阿

This come ok?

no

呢個係乜水?

Havertz

Fm 妖人

James better than him 250 times

James 做大後備係幾好運

控甩波方面？

good but no need

Mbappe come first better

已經有Odegaard, Ceballos, Renier

想要mbappe 多d

Mbappe係 首選。
Modric都要有人接班

Hazard out
KDB come

難過買mbappe

Mbappe個針已經唔係巴黎

針即係球探？

心

針解n賓

259笑閪？

[Update]
骨幹:
Courtois Mendy Varane Ramos Casemiro Valverde
觀望/再考慮:
Carvajal Modric Kroos Goes Vinicius Militao Hazard Isco Mariano Benzema
廢 但可以有突先賣/借出去:
Vazquez Asensio Brahim Jovic
廢 即刻同我躝:
Nacho Marcelo James Bale Areola
借咗出去 下季可收成:
Odegaard Reguilon Hakimi Lunin
借咗出去 下季繼續借出去:
Odriozola Vallejo Sanchez Ceballos Oscar Kubo Mayoral Soro
需要買:
Mbappe 後備防中(未諗到)

笑你咪笑你

笑你老母閪

5 matches against Atlético Madrid and Barcelona this season.

0 goals conceded.

其實對面呢球好on9 啊維係要卻老yap哂手先去 對面咁都換唔切防 仲要棟響度防隻賓周

賓周太勁

Carvajal 走左入去，拉開左個後衞

benshitma miss vs Barcelona

God bless C7 mama and punish Pui 9 and its dog

難射

Benz馬世界第一

The GOAT.

The goat.of missing chances.

25

冇佢miss又點令牙朗發奮

牙朗頂唔順賓狗先走

咪屈
呢鑊擺明係佩狗廢到仆街
事實證明冇賓嘅牙朗只係朗
冇牙嘅

佢地反應好撚正

是其是

It's expected that Eden Hazard will be back in training in 2-months. [@melchorcope]

Welcome Mbappe. Bye Hazard.

Welcome Harland

B兄點睇Kuzma

猁

Remaining fixtures of Real Madrid and Barcelona.

Vinicius Jr will apply for Spanish citizenship in the summer, once he has been a resident in Spain for two years. [
@diarioas
]

Real Madrid have earned 17 out of 21 available points from games against the rest of La Liga's top five sides. None of Barcelona, Atletico Madrid, Getafe and Sevilla have managed to collect as many points as Los Blancos, who have defeated each of them at least once. [
@Marca
]

都幾多硬仗
華西 皇蘇 基達菲

就咁睇巴應該難打啲 連打幾場護級隊

食菜咁食啦 似你皇狗咩

仲有貝迪斯同畢爾包

呢隊西波俾馬略卡雙殺啦

顧掂自己先啦，如果前鋒繼續啞火，後防爆，又再傷多一兩個主力就 GG ... 一分領先輸 / 和一場就冇

要贏西甲 黎緊6場主場要贏晒係基本
不過都幾肯定皇狗做唔到

50/50 啦，希望打贏疤後成隊心態好咗

“肯定做唔到” 就未致於嘅

唔覺疤會失分

下體可能會放水

Odegaard 一個夠做未來十年

疤狗私家雞 仲要主場

Benzema creating problems for Barca without scoring

Setien assistant: “We cannot have our defensive line so deep as they stretch us and then Benzema receives & creates a lot of superiority. We have to close this space”

係皇蘇o仔一攞波全世界前插拉邊走位

返到黎o仔一攞波，賓狗即刻回後要波再分邊，斬入去畀o仔衝入去爭頂

達狗都識教Eibar don’t worry about him , 疤狗教練竟然驚條垃圾

姓施都係on9

施巴路斯覓腸龍船

次次期待下體會同西維幫手都失望而回

牙維連覓膠都25

失望了😞

😢

😏

巴黎聖日耳門強行留住麥巴比是殘忍的

兩隊閪隊係入到波ge 不過會比疤反cup咁囉

牙維係狗黎

世清：鳩白259

他很25

肉球黨羽甚多

Me = 皇區清泉

你也是

我先係

覓膠是犬

Real Madrid also got in touch with the medical staff of Chelsea before they made a final decision over Eden Hazard’s ankle. #cfc

Real Madrid are expected to inquire about bringing Mbappe to the Estadio Santiago Bernabeu this summer. [@Marca]

要靠自己贏哂12場
唔好期望巴失分
好似上年，鏝要破連勝紀錄，利先追唔到。

Barcelona 'join Liverpool and Real Madrid in race for Ferran Torres with Valencia star keen on Nou Camp move'

Real Madrid monitoring Mauricio Pochettino with view to replacing Zinedine Zidane as manager

垃圾來

同真名王一樣

同肉笠兩條粉腸一樣

你同牠一樣

又點牙-.-

大阪 肉酸 臭雞
皇區三大垃圾
清你點睇？

馬撚其實只係拎嚟激起Jovic發奮嘅工具
下場89分鐘入嚟嘅人都會變返做Jovic

連三大垃圾List你都笠
我地又冇練過拳嘅 你軟咩弱

肉酸=大阪 x 臭g

你630

259

牠真係狗

洗埋夏窗買咩包皮啫，叫機師頂多季咪得

馬天尼斯：吼實夏沙特傷勢進展

【Now Sports-體育】皇家馬德里球星夏沙特於周四接受手術，比利時國家隊主帥馬天尼斯表明會密切留意他的最新情況。

比利時球星夏沙特（Eden Hazard）今季由車路士轉投皇家馬德里表現麻麻，且頻頻受傷，未知能否趕及夏天歐國盃復出。「我沒有懷疑，相信他會為國出戰。」馬天尼斯談到陣中王牌時說，「現在，無人能夠說明他的復出日期，因為你要看他在手術後的康復進度，尤其是頭兩星期。」

「不過，我知道他過往如何應對小傷患，所以對他有信心。」這位前愛華頓主帥續說：「他為人很正面，情緒很好，皇馬軍醫認為手術是好事，但目前要逐步來看。今季，他缺席超過20場，但之前在車路士8年加起來也沒有倦勤20場，說明這次只是他不夠運而已。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid's player of the month for February - @viniciusjr!

Real Madrid renews Miguel Gutiérrez contract until 2024 with better wages and higher release clause, he can play as a LB and also comfortable at CB. Miguel is really liked by Zidane and the club and they believe he's the next big Full-Back talent from La Fábrica. [
@Marca
]

One (1) goal in last ten (10) games for @Benzema. [@diarioas]

Had it confirmed that Vinicius Jr will start the process of getting a Spanish passport this July (as reported by
@English_AS
) to free up a non-EU spot in the RM squad. Standard procedure when a player has been here two years. Process managed by the club.

💪⛔ We've kept 17 clean sheets this season!
¡17 partidos con la portería a cero esta temporada!
#HalaMadrid

基佬覓今日賭馬有冇然？

🐷了

Real Madrid are in constant contact with Mbappe's clan but for PSG he's non-transferable - the only one at the club. PSG are ready to offer him a contract bigger than the one of Neymar, Mbappe's parents are open to a renewal but the final decision is upto Kylian. [
@parisunited6
]

動了該死的凡心 我用無情力推開快感

那女孩對我說 說我是一個小偷
偷她的回憶 塞進我的腦海中

叫春王

你食屎狗

Hi

Repots coming from Spain, Real Madrid want to sign Bayern's wonder-kid Joshua Zirkzee for the replacement of Karim Benzema.

who

簽埋啲不知名人士就想代替我賓

假到呢

牙維 Haland 包皮
未來三叉戟

皇個個都話簽㗎啦 簽到 + 官宣先講啦

Haaland 2021好似70m release clause
但raiola啲客

真 世清都話想打交啦 真係應戰先算啦

“We were linked to more than 100 teams, but it is true that The Spanish is a very good league for my son, with great teams. You never know if you will play in Spain. What has to happen will happen“

“My son loves to play with Odeggard; they understand each other very well”

Welcome Haaland

米能25la

ff都唔俾

佢想做雞的確有做到 我佩服

中場
O仔 vdb vvd

Ff 下

無件防中死得

卡馬雲加

服你老母咩叫春狗

Vini/Goes Haaland Mbappé
Valverde Casemiro Odegaard
Mendy Militao Varane Hakimi
Courtois

拖狗：no pogba no party

拖狗自己躝

發惡？

佩仔唔敢郁佢廢撚到

PSG are willing to sell Neymar along with any other player at the club in order to keep Mbappe, according to AS 💰✍️

佩仔又輸

諗起你叫春個樣幾柒

Real Madrid player on loan lead Real Sociedad to their 1st final in 32 years

Courtois has a save success rate of 76.6% in La Liga which is higher than Oblak (75%) and Ter Stegan’s 65%. Courtois saved 72% of shots from inside the penalty area compared to Oblak (67.5%) and Ter Stegan’s 54.5% & 100% from outside the area, Oblak (82%) & Stegan (85%). [marca]

When NBA star Luka Doncic and Eden Hazard meet each other.

Hazard will undergo surgery on his ankle in Dallas later today. He landed in the USA yesterday evening at 20:45 CET.

想搵人鬥肉酸？

收啦keyword完勝

皇區兩隻狗又係度互撩扑嘢

師兄迷既人都冇好下場
世3 沾屎 安狗

得一隻狗 叫肉酸
你扑牠？

安dad勁撚到仆街-.-

真 25條垃圾攞到3個歐聯先有資格同keyword比較

見你咁講就放心

Osaka見字請回覆

Kobe就有

係咪準備畫晒唔同結局 定我睇錯

Yeah 文乃end let’s go

好似俾佢撚咗鑊咁 俾人屌到出if
不過收貨 最緊要有文乃贏嘅ending睇

害我葬身溫柔鄉 迷惑我思想

做兵

只係最近聽返又覺得呢首歌幾好聽

夏神與盧卡當錫交換球衣

【Now Sports-體育】夏沙特周中現身達拉斯獨行俠主場觀戰，賽後更與獨行俠NBA球星盧卡當錫交換球衣，互相惺惺相惜。

皇家馬德里中場夏沙特（Eden Hazard）近期因傷缺陣，他目前正身在美國達拉斯，周三更抽空到獨行俠主場，觀看了獨行俠127:123擊敗塘鵝一役，「夏神」這次是有備而來，帶同了自己的皇馬球衣到場探獨行俠當紅球星盧卡當錫（Luka Doncic），2人賽後在更衣室互換球衣和開心拍照，氣氛十分融洽。

夏沙特早前在皇馬0:1不敵利雲特一役受傷而回，經過商討後，皇馬軍醫認為動手術是最佳治療方案，而夏沙特動身前往達拉斯的目的，就是到當地一間診所接受手術，探盧卡當錫班只是順道而行而已。

盧卡當錫跟皇馬早有淵源，他在2018年投效獨行俠前，正是效力於皇家馬德里籃球隊，夏沙特特意前來捧場，盧卡當錫當然不會失禮，他在周中勝塘鵝一役發揮出色，取得30分、17個籃板和10次助攻的「三雙」數據，達成了其職業生涯的第22次「三雙」，成為獨行俠隊史的「三雙」王。

相關片段：

圖片來源 : Twitter圖片

Hazard’s Official Medical Report

Official | Hazard has been successfully operated today and will start his recovery process.

Florentino Perez: "Now we enter a decisive stage of the season when the strength of Madridismo will continue to play a vital role in order to overcome every challenge including those that seem impossible." [
@diarioas
]

Karlsen (Ødegaard agent) : "Martin studied Messi when he was young, he tried to imitate his movements, passes and vision. Messi is the best player in the world, but when you see Ødegaard play you can see things from that learning process and study that he did when he was little."

Real Madrid La Liga statistics:

48 goals scored
17 goals conceded
61.5% win rate

14% goal conversion rate (Barcelona has the highest with 25%)

Total shots (including blocked): 420

13 clean sheets

Average age of squad
26.07

雖然感情上好難接受皇送走拿華斯（不過最後佢唔想做後備自己提出要走），入古爾圖斯初期真係唔多順眼，後期打順咗都算幾穩定（尤其最近對疤呢場）。對比起之前一直吹話簽到又冇簽到嗰啲龍，大部分表現都真係麻麻（不少做晒後備 ...），最近連迪基亞都派埋

kepa同ddg
2位險簽龍門, 最近一個無得踢, 一個表現差

佩主席功不可沒~

啲柒嘢又唔講 賣走阿朗條數仲未同佢計

佩狗肺炎死啦

Sorry to ruin everyone's day. 😅

Which of these logos makes you cringe the most?

咁多愁善感

佢做兵

March 6, 1902 |

118 years ago today, Real Madrid the greatest club in the world, was founded. Happy Anniversary Mi Madrid 🤍

鳩白好撚25

兵笠

定約咗女最後笠水唔敢出

u too

南美十號
完美任務
皇馬絕路
佢身影若有若無
還不出方算最好
做過西甲十號
來這地步
連想出都得唔到
還怎麼可為你效勞

南美十號
完美任務
皇馬絕路
佢身影若有若無
還不出方算最好
做過西甲十號
來這地步
還繼續做
連想出都得唔到
還怎麼可為你效勞

負皮先唔講咁多

夏神手術順利

【Now Sports-體育】西甲勁旅皇家馬德里宣佈夏沙特的右足手術順利，不失為一大喜訊。

皇家馬德里於周四發表聲明指：「夏沙特（Eden Hazard）今天在達拉斯所接受治療右足骨折的手術順利，手術是在皇家馬德里醫療團隊監督下完成，夏沙特現在會接受觀察，直到可以接受康復療程。」

夏沙特是於上月23日對利雲特的比賽傷出，皇馬在該場作客以0:1敗走的比賽，是他休戰3個月以來第2次正選上陣，沒想到觸及之前同一傷患，本季收咧前恐未必再有機會上陣。自他去夏以1億歐元從車路士加盟以來，僅為皇馬上陣15場，射入1球。

皇馬近期的走勢，隨著去仗在國家打吡以2:0擊敗巴塞隆拿，從而重返榜首而轉佳。

圖片來源 : ©AFP

唱下歌就話做冰

Arteta denies contacting Real Madrid to try and buy Ceballos

Arsenal head coach Mikel Arteta has denied that the club have contacted Real Madrid about trying to sign Dani Ceballos on a permanent basis.

賣比第隊算

上陣15場入1球我夏

水貨

那女孩對我說 說我保護她的夢
說這個世界 對她這樣的不多

覓膠 我屌你老母

傻左

你25皇區手足

佢做左d咩

你企埋一邊先啦

歐洲Exchange 緊，去完馬德里治安真係好差， 睇完西甲夜晚返hotel 比人跟， 日頭比人割袋。

馬德里好撚雜

小心

我早兩年去無乜野
D人仲幾熱情,有條女見我地唔識坐車
主動走埋黎問使唔使幫手

Most European Cups and Champions Leagues:
1️⃣3️⃣ Real Madrid
7️⃣ AC Milan
6️⃣ Liverpool
5️⃣ Bayern Munich
5️⃣ Barcelona

Kings of Europe 👑

笑話 買啲垃圾返黎

我要一步一步往上爬 等待陽光靜靜看著它的臉
小小的天有大大的夢想

Real Madrid have had more different players win the Ballon d'Or than any other club 🏆

7️⃣ Players
1️⃣1️⃣ Wins

世清=蝸牛

其實有啲矛... 其中3個係半季係第二隊/國家隊有好表現先贏到

領獎時真正係球隊時間只有三四個月

你=鐵牛

我上年自己去個陣無乜野喎
我仲同啲朋友講返邊有你地講得咁恐怖

118 years of glory,
118 Years of pride,
118 years of greatness.

Vinicius and Reinier have been called up for Brazil's Olympics squad.

According to Belgian media outlet La Dernière Heure, BVB have approached PSG's Meunier for a potential move in the summer. He'll replace Achraf Hakimi, who will be returning to Real Madrid when his loan deal runs out at the end of the season.

我係巴黎試過比個細路偷野
一撞到下已經估到
個細路體能完全輸比我比我追返

主席勁能到

Goes冇?

比你燈死左

關我鬼事呀 認錯人?

屌柒左
燈死牙goes好似係臭jer佬

燈呢樣嘢
一係臭雞 一係臭師兄

同沾屎一樣返哥倫比亞屈細路算啦

no thanks and fuck off james

佩師兄

收爺啦

唔好咁講臭清

貪一刻溫暖 差點毀了我一生
貪一刻歡快 得到想我死的一吻

振作呀！

Real Madrid are already working on Varane's contract extension until 2025. Talks ongoing. [
@NicoSchira
]

In Real Madrid’s 118 year history:

33 National League Titles

13 European Cups

11 Spanish Super Cups

7 FIFA Club World Cups

4 European Super Cups

FIFA Best Club of the 20th Century

A very impressive record for the most decorated club in history.

覓膠24小時都有9up

停下我原來節奏 然後你和誰偷走

負皮左

不如平平地執隻雲耶馬玩下算啦

老麥勸史端寧留英：藍月好過皇馬

【Now Sports-體育】曾效力皇家馬德里、曼城的名宿麥馬拿文認為，藍月現時比皇馬更強，翼鋒史端寧沒有轉會的理由。

近年一直盛傳皇家馬德里希望從曼城簽入史端寧（Raheem Sterling），由於藍月被歐洲足協禁止參加未來兩季歐洲賽，有指皇馬將會在今夏出手搶人。

麥馬拿文（Steve McManaman）表示：「曼城現時是一支比皇家更好的球隊，所以史端寧已經身在一支最佳的球隊。」以史端寧的成長角度去看，老麥認為他留在藍月更有利：「他應該在英超延續生涯，為領隊哥迪奧拿效力。」

對於皇馬的前境，老麥預期他們將會換血，更指美斯在未來數年便退役：「皇馬將會失去沙治奧拉莫斯、卻奧斯、摩迪、賓斯馬，所有人都已經是30中，皇馬和巴塞隆拿在未來兩年都會進入過度期。」

圖片來源 : ©AFP

Raul has not called up Rodrygo for Castilla’s match today against Coruxo. Zidane will announce the team’s call up for the match against Real Betis tomorrow which could include Rodrygo. [marca]

Cristiano surprisingly called Florentino on Friday, after all Serie A matches were postponed, to tell him of his desire to attend the clásico at the Bernabéu. Florentino offered him a discreet private box at the stadium. The player was received as a hero. [marca]

Sarri out, Zizou IN? Juventus are willing to pay Zinedine Zidane £7m to FINALLY lead them to Champions League glory… He is still in love with Turin and Real Madrid would happily let him leave

Juventus are willing to offer Zinedine Zidane a £7million deal to lure their former player back to take charge at the end of the season.

Real Madrid line up Fabian Ruiz

Real Madrid are set to make a move for Napoli midfielder Fabian Ruiz, Mundo Deportivo reports.

牙朗向佩仔跪左

你就向飛龍將軍跪左

佩狗中肺炎

你向宇清..

食曬屎

皇區d手腳好能廿5

含7la

u 2

你含7

Carvajal and Nacho are not training with the group because of the flu and neither is Isco, with low back pain. [@AranchaMOBILE]

無積仔同拿袓 係咪要米仔右閘了

D正皮多到

比牙朗傳染左肺炎

1負皮

Barca & Real Madrid eyeing Chelsea's Gilmour

Chelsea's teenage midfielder Billy Gilmour is the subject of interest from both Barcelona and Real Madrid - according to Eldesmarque.

久保明明左腳仔 成日禁區頂右腳禁番遠柱

而家先知
原來卡斯拿衰歧視俾人停8場

我負皮jor

49000

你就9

Mariano_Diaz

世清咪jer

Goodbye and thank you Jovic

Jovic+$換haland la Diu

你25

要Jovic做咩

Least league goals conceded in the top 5 leagues this season:

[17] Real Madrid
[19] Atletico Madrid
[20] Liverpool
[21] Reims
[22] Athletic Bilbao
[22] Inter Milan
[23] Lazio
[24] PSG
[24] Rennes
[24] Juventus
[24] Hellas Verona
[25] Getafe
[25] Sheffield United

75M release clause

Where is Jovic

Jovic rip

威

GOOD!

#511猁狗死全家
引用者中肺炎

皇蘇做乜唔出件10號

Welcome back 摩daddy

皇蘇咁樣輸個12碼俾疤狗

死疤狗黑撚到
電話佬從進推鳩夢遺又唔吹罰

換係pk中肩一定唔會有12m
黑撚到

疤狗踢到咁都有3分

你睇呢場同我地作客魯營果場
主場雞到 疤邊有得輸

本身諗住話Lo Celso好撚勁
跟住見到佢93分鐘個兩下柒到 即刻收返

我地今季無乜呢啲運氣波

【西甲預告】皇馬乘勇必殺「迪」

【Now Sports-體育】皇家馬德里乘國家打吡勝出的餘勇，在周日西甲作客貝迪斯，3分可期。
撰文：歪花

皇家馬德里在上場國家打吡以2:0完勝，全場以人盯人防守，踢出非常出色、紀律性十足的高位壓迫，令巴塞隆拿就算控球率較高，但球員難以轉身，亦難以找到空位，只能夠不停無意義地橫傳。

鋒線是皇馬今季最弱一環，但一眾副選兵在上場挺身而出。小將雲尼素斯取代做手術的夏沙特出任左翼，結果先開紀錄，賽後被盛讚是銀河艦隊的新C朗。射手馬利安奴迪亞斯亦把握罕有機會奠定勝局，相信可以為皇馬帶來額外火力。

貝迪斯上場作客以1:2不敵華倫西亞，近7場不勝，表現非常差勁。雖然他們主場戰績不錯，可惜防守仍然不設防，對上2場在半場已經踢成2:2；以這樣的防線面對大勇的皇馬，實在令人擔心。

Now TV 632台09/03 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Reinier係b隊入2球
睇佢d走位搶點好似幾好

巴咁好彩

雞米 嘅後上快到

Reinier scored his first brace with Real Madrid Castilla in a 4/0 victory today.

件水貨睇黎要外借

佩狗死左先

貪一刻溫暖 差點毀了我一生
只會換來多可笑的一吻

掃把佬好似無哂聲氣

你的吻像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引
身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉
再走近 是我完全難自禁
就算知道實在太愚笨
到底一刻也算是緣份
天地淪陷 餘震是浸没痛苦中一絲興奮

Chou Ching都咁多愁善感？

淨睇精華
入個球波固然有水準
但佢本身幾乎做罪人

0:35 雞米跟甩佢身後個件
老老豆豆 佢而家係踢右中場 叫佢踢返閘分分鐘放題過積

Marca’s starting XI: Courtois - Militao Varane Ramos Mendy - Modric Casemiro Kroos - Valverde Benzema Vinicius (4-4-2)

Real Madrid: Napoli enquire about Luka Jovic

番嚟打機師個位

佢喺國家隊踢左翼衛 多仔踢右翼衛 真係有啲驚佢返嚟踢閘嘅防守意識
但佢嘅後上真係好適合而家嘅體系

我驚變下一個放題路

講真 由17-18個季踢到條柒咁 變到而家出去踢進步咗咁多
如果返到嚟起去返放題路level咁真係抵俾佢呃到

右閘版馬細路

搭包皮拉開隻閘俾位佢後上

牙辛應該幾夾雞米

牙辛去多 sancho come

皇區兩大燈神獸

燈神雞 燈神狗

Luka Modric could be the latest European star to make a move to MLS, with Mundo Deportivo reporting that Real Madrid are allowing the midfielder to decide his own future.

留多年完約走啦
睇完琴晚 O仔都係留多年皇蘇好啲

摩笛

安daddy

迷沾既下場

師兄個bruno屈到

Real Betis are winless in their last five LaLiga home games against Real Madrid (D1 L4), losing the last three, their worst losing streak at home against the Whites in the top-flight.

Real Madrid lost their last away LaLiga meeting, 0-1 against Levante, they are yet to lose back to back away league games this season.

Real Madrid have not lost a league game in 2019-20 when scoring the first goal (GP15 W14 D1).

Karim Benzema has scored in four of his last five trips at Benito Villamarín in LaLiga (four goals on aggregate) although he failed to score in the last one in January 2019.

Dani Carvajal has provided five assists in 22 appearances in LaLiga this season, his best tally in single campaign in the competition.

師兄隊猁重奪英超

牙維開針死了

REAL MADRID STARTING XI: Courtois; Militão, Varane, Sergio Ramos, Marcelo; Casemiro, Modrić, Kroos; Lucas Vázquez, Benzema & Vinícius Júnior.

那人又回來了

呢個陣352

米路有冇抖過？

深夜閪波

無人睇

機師+米列圖右閘

問光頭狗點解無後備防中

光頭狗

出機司正選咁𠹌趕客

你一條廢狗

你小器狗

睇半場

Ok

Lm

呢個陣西味濃

契仔機司

賓周

賓周唔插水唔投訴

真男人

賓周個種廢真係世界級
咁多年都未撚勁過

細路

賓周妙傳協助對手回防

想當年一過三

射到九樓

細路射波有邊次係中龍

睇死拖舟打曼城正選馬些路

功臣黎 唔好咁

Mendy又無正選

曼城曼聯都唔然，我哋主場都豬兩球拖舟辣殺

拖啲諗法真係難明

又比人456了

我地打曼城對面有KDB , 獌無

以為rb係militao 原來玩3中堅 機師細佬翼衞

對面TK

Militao似閘多啲

米路咁都唔洗食牌

屌米路有某事， 我哋冇後備防中

米路一傷成季玩完

差啲失

疤狗放我地一馬

反足咁多年賓周係有原因
屌你老母

Vvd咁快熱身

我記得佢啱啱嚟嗰陣吹到話係拖舟大哨合體

仲要費格遜同我地爭，點知俾我哋爭贏咗

25最近真係Fit到仆街

係喎 踢落機師又冇逗得咁深

Kroos

咁踢法 遲早失一球

好撚勁

救左好撚多球

一打三中堅 拉膠即刻係咁上 今場又上多咗

Hi 皇馬小櫻

屌

又係閪波

抵啦 唔知踢緊咩

咁撚樣失

唔撚清

又係輸25條垃圾

廢到

輸拉膠，高章波就老貓燒鬚

樓上吹奏班友

咁都關佢事？

咁都懶落25到 拉膠控又控唔好 又唔清波

如果唔係佢條垃圾 宜家輸緊兩球

都唔怪得25

拉膠做乜鳩

拉膠食屎啦 仲想控 勁on9

成日以為自己好撚勁 唉

贏晒下體同疤，就係贏唔撚到中下遊

大腳啦 屌你老母ramos

機司

比着以前keyword一定救到

hi

呢前25啲表現未必差過拿華c

成班垃圾唔識入波

近幾場輸左幾多場
拖狗

DDG應該會接實

波都拎唔撚到 機師學院

拉隊成日輸埋高章波

拉膠啟動左進攻mode

件垃圾冇進步過

機司控個波都唔掂

機司廢撚到

12碼

好矛盾，拉膠唔上旨意賓周丶阿維丶機司點入波，12M

please

拉膠失分多過得分

居然係賓周射 唔係拉膠射

咩撚野波

我賓

牙笨射
估唔到

近期冇波入呀ma

Goal

B9好耐無入波

係喎

拉膠竟然讓

雖然佢本身都係第二劊子手
但估唔到拉膠會讓

拖狗躝啦仆街

賓球王

射得咁靚

牙朗既影子

拉膠柒完一次驚柒多鑊

睇左乜9
拖DAD

救你屎忽
咁既廢波艾利奧拿單手接實j死我

b9都幾撚勁 阿朗拉膠都試過讓俾佢射

刷鞋方面？

咁都可以和住入下半場

好 就救你屎忽

搞笑方面

睇緊啲咩

條撚樣可憐蟲廢西要人讓

頭先狗會係咪戇鳩3.65

咁廢留到係蝗咁耐
你估佢收收埋埋幾多球星教練主席黑歷史先做到

鳩撚到
拖dad

拉膠再射12碼, 入球會多過賓周

拖dad食撚屎

Sex Tape King

你又輸

出占士未

皇櫻

佢2:0
輸你媽==

你自己接受唔到b9係世界頂級9號，唔識欣賞就話人收咗人黑歷史
好心收皮啦

幫利迷拎冠 獌長遠輸==

貝迪斯果粒其實有冇offside？

賓周都迷 回頭是岸啊施主

冇 省中嗰個唔係越位嗰個嚟

下年

售出占士

賓賓

上面位師兄唔洗咁激動
呢度反賓嘅都係隱性迷賓嚟

osaka

你表性大阪

諗起尋晚疤有12M
再諗起首循環對貝迪斯

一出po就燈到我賓入波

十二碼唔算

以後你就係皇區第一燈神

Ching小花迷？

以前迷朗同fit嘅Bale

以前迷古迪丶列當度丶大哨

皇馬小櫻

賓

換走機師未

好撚彩

超級大傻仔 空門唔射 走去傳

險

咁都唔入 仲垃圾過賓狗

祖阿昆

祖亞昆bb

比人㩒屌

25
換areola出嚟算啦

屌你老未揾我去教啦仆街

個勢俾人㩒住屌

換VVD啦

華斯基斯真係好廢

換走細路

竟然係Mendy先

換走機師啦屌

搵你去教出沾屎仲死

唔會死

一早mendy咪唔洗晒一個換人

咁又唔係既 Mendy 一定搏唔到球penalty

肯收卻件廢老未
成場行行企企咁

出機師都唔出Rodrygo/Bale

班仆街醒未 次次到中圈位置就比失

Betis撚狗咁撚

賓狗

拖個腦裝屎 不過Bale就算啦

賓周成日懶醒拎波想一下就比
又比得柒

又比番個榜首人

機師同賓周真係雙柒

每次見到機師 bale係場上面柒
就更加掛住辛
辛柒極都實好過佢地

柒都唔係第一日嘅事

賓周閪左咁多場仲係場場正選

契仔有名你叫

拖舟契哥

一陣又幫光頭佬含

馬撚

就咁睇場面皇先係underdog

終於換馬撚

咁早肯出馬撚

換卻

唔換摩笛

換卻。。。係都換契仔la屌你

屌你老母賓周同機師唔換 換卻老

442 雙前鋒來了

雙箭頭

中眉 屌

華仔快到cls

Mendy除左傳波有時柒d之外真係唔差

屌你老母 摩迪 文迪射完
最後賓周個腳就最柒
學人踢前鋒

出占士打前仲好！
控傳射全方式吊打賓！

我見到賓周本人 我一定撩佢隻秋

支那國米退出意甲爭冠了
蛆vs拉素

牙維呢下勁到

突然死多左咁多人
意甲仲踢唔踢到

快d換左機師 岀vvd or rodrygo

應該閉門踢晒佢
而家已經係

換人未呀拖

換走摩迪

機司又打足

契仔光環

出馬細路晒左個換人

賓狗好波

又輸

垃圾

柒到

靚助攻

又係賓周 輸撚埋

又係賓周

乜L野傳波

我屌你老母呀賓施馬

賓狗個仆街

借走個後備右閘搞到無人可以用
米仔打右閘又廢 拖狗抵撚死

笑撚死

捱夜睇d乜

賓狗條垃圾 射波傳波咁撚廢

賓周馬空難死啦

我寧願岀nacho都唔岀米仔

賓狗唔入波都算 傳比人

456了

屌你老母賓周馬

上場贏完都估到會係咁 一兩星期內比返榜首人

Nacho Carvajal一齊傷
拖狗自己攞黎 無後備仲要借走

咁撚辛苦贏打比 送撚番比人

果然贏疤狗 都會自動失分俾啲其他隊 呢隊垃圾波從來冇穩定過

好次成日都係咁柒

賓狗呢鋪含撚都唔掂 拎撚埋個屎眼出嚟啦

西甲羅賓漢
專打強隊

最後十分鐘先嚟玩嘢

以往就打吡都會輸鳩埋
今季有進步架啦

死廢馬

細路正選5場 3敗1和

留意到630已潛

機師解圍
唔俾拉膠頂

機師幾時會岀到靚波

今場中場冇咗easygo真係唔多掂

賓狗前鋒就入禁區啦，豬緊仲玩假9

其實皇馬平時練波係練咩？
疤狗琴晚都廢架啦 但都未至於廢到好似今日皇馬咁 下半場球球都交失

算鳩數啦今年真係無期望 成撚日睇西波
今年我睇皇蘇多仔踢仲開心 起碼輸左無咁down

笑死 賓周咁撚廢都真係可以場場正選
成隊都係垃圾 上場唔係屎忽中棍 贏閪到咩
朗走撚左之後 有撚人識入波
朗未走個陣仲有人可以屌朗廢

拖狗躝未
請肥普啦屌

好似話有機會唔踢落去
因為大爆 死亡率又咁高

教撚到隊波半場都過唔到
d人唔會識現位
賓狗下下拉邊引多個人去守邊
得招落底傳中
拖dad

條右路真係

呢幾場輸拖狗多過其他球員

下場jovic m24啦屌 見撚到賓狗個柒頭都唔開胃

次次失一球 都預左收皮
都冇人識入波

玩私怨玩得咁撚開心
同你fd底就場場正選
乜撚野機師都有正選
你睇唔順眼就雪
拖dad

場場賓周正選係咪真係拖狗決左
好撚想知

已經得返傳中一招可以用
但係隻機師仲要球球都過唔到頭

又柒返個榜首俾人

機師表現仲廢過Rodrygo

夏季好似洗左差唔多3億
估唔到仲可以睇到機司踢足90分鐘

拎唔到3分都算 1分都無撚埋
屌 罷睇

廢賓差啲

機司幾時攞去截肢整罐頭

對面六場不勝

賓周同機師幾時攬埋拖狗一齊死

買世三

買完番黎踢左有無十場

屌你老母拖狗帶撚埋契仔賓狗機師入棺材啦

賓都廢是屌 條右路真係唔屌唔得

拖狗

屌你賓9馬

屌你老尾D深夜西波

今季疤、下體不敗男
其他是撚但

米仔機師

入波同助攻加埋係幾多先正

贏巴都冇撚用啦 咁撚樣交波

屌乜撚野波來

皇對親榜尾隊都失分

米仔踢右閘 拖狗搵件半年無正選過嘅廢西拍佢
仲要踢433

最尾要搏靠機司斬波真on9

馬撚入黎已經兩球header ，賓周就整球靚助攻

成隊都閪到仆街

皇簡直係一位岀色嘅慈善機構

迷賓狗仆街死

隊波踢到同肥賓教個3個月差唔撚多

Btw馬撚d頭鎚

點解我地冇得負碌贏波 疤就得

笑死人咩垃圾皇

有條傻閪送禮
點贏呀

又豬波屌你老母

機司同賓周

你落order叫出㗎喎

洛迪高會唔會好過出機師

踢左全場起一次腳 笑撚死

助攻
賓周 1
馬撚 0

因為疤狗廢極都唔會有人自爆式傳波

其實呢隊野羞唔羞恥？
咁辛苦贏完打吡 唔係應該好有動力贏埋西甲佢？
點知今場表現可以話差唔多係全季最差無心爭標就咪撚踢啦屌你老母

95仲有一下

問拖狗條撚樣

巴狗年年都開心死
根本唔洗真係踢得好都可以贏西甲 年年都係咁

拖狗同機司幾時中肺炎死

條機師有羞恥心就拒絕踢正選啦
契仔大撚曬

賓狗真係廢撚到癲 屌佢老母前鋒成日返去造波造到跣腳自爆

拉膠就成撚日係後防玩高章波 呢幾年已經出過唔知幾多次事都唔識收

隻撚樣機司仲好笑 次次企到最邊就算 次次傳中都斬唔過第一條友 球速又勁慢 睇親佢拎波都準備恥笑

咁撚樣冇咗個榜首

佢地就算點廢都有我地墊底

上樑不正

好心下半場尾段就咪鬼出華維迪
係要進取就洛迪高換米列達奧，機司打閘

入球
賓 1球
馬撚 0

由閘換閘開始就知拖狗無腦啦

賓周同機師一齊合葬啦仆街冚家剷

賓狗隱形都算撚數 而家衰到玩埋助攻 屌佢老母

佢d所謂造波真係得啖笑
求撚其衝返轉頭拎波再鳩傳
仲要8成會傳失
只係今次玩到失埋波咁解

一係就去邊霸撚住條邊
搞到兩翼冇位拎波要入中路
去唔到又唔會死返中間
正係一心想掂下波

咁1 shot 是咪12碼果一腳？

換vvd都冇所謂 因為佢都搶得 同埋佢overlap都攻得
但換eder咪算 換乜鳩摩迪

今場簡直經典
成班舊將廢撚到
無心踢就讓個位出黎
1分都拎唔到
我寧願睇新仔出黎9踢喇

拖狗呢個月啲排陣都閪到仆街

自從皇蘇個場開始係咪淨係贏過巴塞

是是旦旦完鳩左個賽季咁

借走oreo然後用米列圖打右閘
拖dad

出機師做乜撚

食住花生睇自爆

反cup曼城 戒丁一年

迷賓狗

然到曼城我即刻飛去西班牙幫機司含都得呀

上季本身就無期望 所以點輸都無感覺
今季一開始就好撚有heart咁話要贏西甲
點知今場就踢啲咁既波出黎 腳腳都比失既
無心踢就出聲啦 咪撚玩鳩啲球迷

擺明收order做嘢啦
佢被逼拉邊

咸家鏟啦

屌捱眼瞓睇埋啲咁嘅西波

今場係連腳臭呢個不嬲90幾%傳球成功率嘅人都可以面對面交失個種柒

想知牙朗仲係到 會唔會咁閪樣

賓施馬幾撚時先退役 屌你老母

算鳩掃把, 依家隊波無心爭任何盃

屌 佢入完禁區望住機師個幾球傳中 屌到仆街啦

由果場開始拖狗啲排陣真係好撚垃圾
諗住打毗出細路 前幾場就出番Mendy穩陣拎分啦
結果贏左打毗 前兩場失左5分
有Rodrygo/Bale唔出 係要出機師

買夏蘭特做賓狗後備

條撚屌上半場踢到無晒影都算
1:1個陣比人換走仲要散步 唔講以為贏緊十鳩幾球

bald條廢西同機師一樣
佢叫得goes上一隊以為有份踢
點撚知上嚟坐
拖狗logic

真 仲要賴死唔走

Rodrygo/Bale/機師對上幾場都無乜出場時間
睇唔到點解今場會出機師而唔出另外兩個

Bale就算了
真係諗唔明點解唔出Goes
雪之前嗰幾場係柒咗啲我明
但Bale同機師傷完出嚟踢柒咗幾多場都仲可以喺名單見到佢地兩個
今場名單有Goes以為拖狗終於識諗 屌你老母最後都係機師 幫人刷Clearance

機師真係廢撚到癲
已經對佢無咩要求 呀屌佢老母連佢唯一技能傳中都無埋

近期係咪次次失分都係深夜4點波

Bale再廢都廢唔過機師啦

我寧願出洛迪高 比佢踢多d 進步下
好過出機司 見撚到佢就燥

goes起碼係卡斯迪拿踢過正式比賽先
其餘兩件又廢又無踢過

算啦關咩事
隊波垃圾 就幾點踢都咁撚垃圾

佢技能係達陣

其實都閪咗成季啦 隊波係間中有幾場復活下
之後下場繼續閪 無限loop

呢件真係垃圾黎
出Brahim雪櫃人都唔想見到機師

Bale只係逆足冇機會俾佢傳中咋
咪又係廢撚到仆街

屌啦 國王盃咪一鳩樣垃圾
出波過人都無
兩舊都係屎

月師兄再會肥普

諗諗下
佢今場未達陣就傳中 未開技

golf同機師一撚樣

快撚啲出哂啲局去激撚死佩狗好過啦

就係唔明點解要出佢
講狀態 三件都無乜出賽時間
能力更加唔洗講 再廢都廢唔過機師

巴打 我上季季初都同你一樣諗法
但我而家已經覺得禿狗衰撚過機師

激撚死球迷咋 呢排場場4點呀

其實兩件都咁廢 唔洗比

近幾場打右翼打得最好嗰個係vvd
猩機兩條撚樣反省下

次次捱到咁夜 點知踢場閪波俾你睇先火

Brahim又唔出又唔借又無得落b隊踢

傻閪先捱夜睇閪波
下季先開始睇返

明知唔會出Brahim就唔借走
得一件後備右閘就借走佢
拖狗幾時死

冇防中後備 季初賣太子
冇右閘後備 季中借走Oreo
拖dad 佩狗

迷賓狗仆街啦

呢個要平反下
拖狗有講過要借走佢
brahim自己唔肯

馬撚都係

疤狗訓係度都贏西甲

Rodrygo/Bale無態就雪鳩佢地
賓周廢就唔出馬撚

push

契仔
辛好返就三大契仔齊晒

下幾場都係出番Mendy吧啦
出細路成日要晒名額換番Mendy入黎

年年如是
唔洗出力

你含撚啦
我最主要就係想指一賓周踢得咁柒的最大原因，當然佢自己和拖狗都有一定的責任，但我認為最大的問題是反賓的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊賓周，是賓周冇態的關鍵！

不過辛都唔係純打邊，用法都係同伊斯高一樣中前場自由跑

辛就算啦 預左佢下季先操得返起

我只有一個希望
就係牙維, goes, easygoal, 馬撚一齊出場

If Zidane can't bench the useless benzema then he needs to be sacked! I will never watch Madrid match again untill his son benzema is dropped

With stupid coach selection and rubbish striker like Benzima and lucas we are quaranteed of not winning anything this season. Am sad

This team is a frigging joke, and benzema must be sold the end of the season, he's such a horrible striker

his son benzema

煞科戰例行公事慢慢睇

佩仔做野未

廢賓手持佩狗性愛影片

因為要繼續出賓狗同機師
所以要借走佢2個

Next Season Line-Up
Mbappe Haland Asensio
VVD Casemiro Odegaard
Mendy Ramos Varane Hakimi
Lunin

Coach: Pochettino

@Sexman

Real Madrid didn’t lose against the top 10 teams,

While lost three times against the last 10 teams.

希望達sir教皇

COPE: Possible hamstring tear for Marcelo. Medical tests tomorrow.

又讓賽

JLS: Courtois had an overloaded abductor muscle. He played the game vs Betis, bandaged.

thx and bye dane daddy

廢到仆街

近呢10場8場上半場基本上係0進攻
呢d乜撚野部署

究竟班人有幾唔想要西甲

讓件賓狗都算
今場讓埋機師
9打13

又搞乜鳩 真係唔想拎西甲都唔好咁肉酸丫

個主席好能肉酸

牠隻狗都係

西甲又無
國王皇又出咗局
歐聯又即將出局
垃圾

又輸撚左
瞓左冇睇 有冇ching講下琴晚b9表現如何

主席可以拎西超盃J幾耐

點解賓狗唔識傷

球助攻好通透

真心好靚
唔怪d人話b9做好多串連駁腳工作 又拉邊又性
原來咁撚柒勁 之前反佢係小妹唔岩

勁到幫埋對面11人串連

施丹：本季最差表現

【Now Sports】皇家馬德里不敵貝迪斯，教練施丹認為這是球隊本季表現最差的比賽。

皇家馬德里周日以1:2受挫於貝迪斯，教練施丹賽後被問到問題所在時，他如常答得直接：「今天，我們欠缺了所有，是我們本季最差的表現。己隊欠缺能量、組織、控球與侵略性。」

本來贏波即可重登榜首的皇馬，今仗屢犯不必要錯誤，其中隊長沙治奧拉莫斯解圍失當，以及在比賽中一度扳平的賓斯馬誤傳致失球，可說是輸自己。施丹表明願負全責：「我不怪責他們，我與他們出生入死，我該被問責。」

被問到爭標大局時，法國球王續說：「面前有11場比賽，我們會為聯賽冠軍而戰，這可不會賠掉錦標，今天我們就是表現不夠好。」

已經一週一賽 都可以踢到唔想贏咁 點做到

Real Madrid striker Karim Benzema has made his first error leading to goal in La Liga after 338 appearances in the competition.

Costly 🙈

爆

支持賓施馬留隊
反對賓施馬離隊

反夠未